達哥：蝕錢都照做 代理支那手機遊戲《暴擊英雄》

網路紅人達哥最近又有搞作，出動「魔音」幫遊戲唱主題曲，原來是為自己代理支那手機遊戲《暴擊英雄》撐場。今次 Unwire 就請來達哥接受訪問，透露他從打機至到做遊戲代理的心路歷程。達哥又解釋遊戲本地化的重要性，他自己的基本要求，還有在課金問題上的掙扎。

最近達哥成為了一款手機遊戲《暴擊英雄》的代理。最多人想知道的問題，是他為何今次會當上遊戲代理？達哥話自己最初只是在網上接觸《暴擊英雄》，看到遊戲宣傳，覺得畫風很精緻、宣傳片相當吸引，初頭向廠商發電郵詢問遊戲的設定，打算做直播介紹這款遊戲。後來發現同遊戲製作人「大懶」志趣相投，食過飯後發覺大家好「夾咀形」。本身達哥都不敢去問自己做這款遊戲代理，後來反而大懶向他作出提議。製作人就說達哥玩遊戲十分用心，而且大家對遊戲的看法很多相同地方，放心讓達哥去發展。

達哥話選遊戲做代理，最重要是你要喜歡這款遊戲。他說自己作為遊戲品評師爺，如果遊戲是不喜歡，或者玩落不好玩，從商業角度或興趣角度也不會想去代理。對於《暴擊英雄》，達哥話玩落真心喜歡，覺得好有街機 feel、畫風熱血，勾起了 80 後那種街機情意結。

▲網路紅人達哥（中）同《暴擊英雄》製作人大懶（右），親自上 Unwire 接受娜姐訪問

達哥解釋現時遊戲甚麼都一鍵化，例如一按就自己打，缺少了玩家同遊戲之間的互動。而本作有街機感覺，易學難精，好易上手，但如果想玩得很厲害，爆機就要自己個人投入度要高。達哥話自己作為遊戲高手，都花了兩個月時間才打爆。所以覺得市面上這類遊戲是絕無僅有，絕對適合現代人玩。

達哥還喜歡《暴擊英雄》是一款「良心遊戲 」，自己試過不課金玩，也試過課金玩，不課金也享受到樂趣。而課金是一種輔助性質，有時會感到更方便、更快捷，但最重要還是看玩家技術。他自己就把所有角色都升到最勁，但打最後頭目都要一兩星期去摸熟攻略法。達哥話自己做過很多測試，在難度、遊戲數值微調一下，以切合本地玩家。

你唔係好支持made in china嘅嘢咩

想做一個好代理不容易，達哥就話以往曾經遇過好差的遊戲代理，伺服器經常不穩定，充斥著外掛不理，而且遊戲時常回溯，升完呢、取道具卻甚麼也突然消失。達哥話希望自己會是一個好代理，能照顧好當地玩家。他第一個目標是把內容本地化，例如廣東話配音，總數有幾千句對白全部照做，而且不是搬字過紙，有部份內容細心重新包裝，「笑位」的演釋也重新寫過。總之香港人用甚麼字，遊戲就用甚麼字。

除了廣東話配音，達哥話作為香港本地化，心目中必需要有一首廣東話主題曲才像樣，於是拍板製作。主題歌曲由達哥親自演繹，他解釋作詞、風格、製作方面都花很多時間同廠方溝通，希望出到來的效果能為玩家們喜歡。

揀隻支那驚話本地化

擔心蝕錢但仍然照做

提到遊戲課金位不多，製作又這樣認真，不怕會蝕本嗎？達哥話自己都有「淆底」，有時候為興趣，在金錢上沒有特別計較。具體來說就是本作會有「爆機」的一天，而且課金只是為了方便一點，角色本身的能力有限制，課金不會令你變得很強。不過遊戲代理就好似藝術家一樣，本身賺錢不多，但有強烈興趣仍然會做。總而言之有點「驚驚地」，不過達哥話遊戲本身做得很好，希望大家多多支持。

至於之後會否代理更多遊戲？達哥話如果找到天馬行空、市面上罕見遊戲就會代理，好像電影市場一樣，有商業片有藝術片，有時要有另類點的東西，業界才會更健康。

▲達哥（左）話欣賞遊戲風格、玩法，自己鐘意，就算蝕錢都唔驚得咁多！

其實都係睇佢聲演咋 無咩特別賣點

講d野假撚到 好嘔心

他第一個目標是把內容本地化，例如廣東話配音，總數有幾千句對白全部照做，而且不是搬字過紙，有部份內容細心重新包裝，「笑位」的演釋也重新寫過。總之香港人用甚麼字，遊戲就用甚麼字。

只係求打個和 大家開開心心玩返晚

晚晚開台都講 煩撚過西

奇在你又會聽

呢隻大陸狗仲有人支持？

IN達WE TRUST

不了

屌佢係咪化左眼影，好撚似蔡思貝

出現了

人地達哥咁辛苦出錢出力
開OT唔開台嘔隻GAME出黎
你班契弟唔課金都算，仲要係到彈

係兄弟既就每人課返一百幾十
刷5星正評，介紹親戚朋友玩

利申:唔係兄弟

課左d學費都要支持理得係未屎
IN TAT WE TRUST

出現你條毛咩
我都無睇
只係見到啲矛盾撚 好好笑

達粉表示不了 達哥出品不嬲信唔過

蝕錢都做，係咪大陸game 以本傷人，背後有任務？

連登仔一邊慨嘆香港冇創意 一邊踩本地創意 講真達哥咁多年俾娛樂你地 依家叫你地支持下玩下隻game都好似殺撚咗你老豆老母咁

隻GAME有創意????

Agger,好撚嘔心

香港人覺得人地出人頭地一定係靠走後門做衰野
你唔見連登仔吹奏得都係有d才華但霉過西既人？
因為連登仔覺得自己同佢地一樣懷材不遇

今次代理好明顯係用黎show佢team後制團隊既料啦
佢個mv的確做得唔錯 除左唱果個

仲話振興本地遊戲業 點知走去搞手機GAME

G 持

唔知有無任務
但做訪問緊係咁答, 唔通同人講"隻GAME係重課GAME黎, 各位小朋友記得拎哂零用錢支持啦"
課金力最高既FGO都係話唔駛課啦
隻GAME畫風都係Target小朋友市場, 佢咁講真係會有細路仔信

低鳩能 次撚次拎人中4做光環
好似全世界得佢一個玩完之後 隻game先紅得起咁

隻game畫風真係唔太吸引

達狗
不了

本地化就配埋音啦
聽普通話邊度本地化

佢想法好 第時大陸出到隻 hit game
有粵配 繁體係絕對好事
雖然無可能

而家淨係加首歌 點算本地化

成隻game配咗廣東話啦
ching咩事

打個機姐 支那唔支那唔重要啦

冇乜專登睇
但除左幸福,佢有咩係唔伏

我想導人向支

十三傳奇

又係做代理,又係做幾年收左皮

隻game會因為達哥個名而多人留意
但唔係單因為達哥啲粉絲向經營而變得好玩
如果達哥真係有做手遊界 又有資金既話
都係隱姓埋名 當一般代理公司踏踏實實咁做啦.....

課金！啪啪啪！

有幾on9先會睇達哥

隻GAME係好玩既 2年前早就爆起左啦...洗做倉底貨2年先有人代理
依家似係將D狗屎垃圾掛達哥個名 再SELL返比班達粉

dl左黎玩 好撚正 而家已經好少單機game 又唔洗課

畫面靚 對白有心整 正!!!

你又柒得濟

有冇人有apk 人起外國down唔到

本地出點本地化，笑人前諗下先

連登大把達粉，肯定盲撐，隻驚一定紅

個撚個都話係達粉一樣撐唔落啦 紅你老母咩紅

用支那既資源整隻有廣東話game出黎
可以推廣廣東話有咩問題先

好啦你屌佢係支那game 假設唔俾錢 唔通你班友會俾錢佢整game咩 定係會有香港公司帶頭俾錢達哥整？

依家佢似係利用緊敵人資源 擴大自己勢力喎

手機game根本毒瘤
要睇一堆廣告
再加microtransaction先有所謂正常既體驗
根本就係促進呢個惡性趨勢
點會蝕
講出黎都面紅

如果真係真心覺得蝕硬
不如比錢整隻side scrolling platformer

狗都唔玩啦

好失望 整埋啲呃錢手機game

課金啦真兄弟

睇完gameplay....

接受唔到，

唔會玩

咩支持達個班垃圾毒撚呢
課左未？

幫隻支那game蝕錢
我好開心
達仔本土

隻game係咪之前講個乜野達魂製作
記得之前聽過又電競又同好多人合作
講到人類最後希望咁
最後搞成點

依隻係代理， 應該唔係自家製個隻

問緊媽咪拎零用錢
等等牙

玩本土game，玩打工英雄傳好過

俾乜膠姐
你係喎
扮乜撚野呀屌你老母個臭閪

Sup佢個twitch channel 好過

呢隻game課金真係冇咩用
賺錢位仲少過曹操傳

玩到後面要推怪出遠技
拉怪出近技
你玩頭兩關就鳩禁姐

廣東話game絕無僅有
剩係誠意都值得支持

如果嗰隻都係手機game

//想做一個好代理不容易，達哥就話以往曾經遇過好差的遊戲代理，伺服器經常不穩定，充斥著外掛不理，而且遊戲時常回溯，升完呢、取道具卻甚麼也突然消失。//

ea 鬼婆

又黎搞手但求打個和？

好失望 估唔得達哥淪落到收支那錢
導人向善？笑話

feel到達哥依家自大到一個點，以為人中同其他玩過嘅獨立作係因佢而紅。
麻煩搞清楚個邏輯，係隻game本身有料，你走去推廣自然容易。
並不代表一個所謂嘅品評師，係到死推爛推一隻倒模支那game，會令佢突然好玩。
要分清楚主客

支那收佢錢

睇見都唔想玩

其實我覺得唔係唔好玩既，但又唔算好好玩

但復古風係咪當代需要既先，當依家啲遊戲有一大堆角色揀既時候，依隻game得十個八個，啲角色背景又亂哂 ，仲要又玩男變女，又走埋大陸啲咸咸濕濕既風格，咩小羽羽、小飛飛，關羽把聲成個男人咁，張飛就似祝融，我聽到之後真係想嘔呀大佬

其實倒不如正正經經出隻三國game，但三國都爛爛地，或者帶頭搞隻戰國game都好呀，大把名將，仲可以將句六國乜乜乜乜，弊在達哥落去

好過翻炒爛哂既三國同埋男變女啦

講真如果係正經出戰國game既我諗都幾有新鮮感，起碼我會玩，佢成日開台都講戰國故事點解唔諗下

佢咁鐘意world war 2
整隻2戰game la

都係呀

依家呢隻game其實幾不倫不類，定係佢留一手係自己一手一腳搞果隻game度

咪配左音囉 你有無玩架定你玩左第隻驚？無配到音？

總之都係唔岩
#曲到圓

佢俾人投資搞間公司出黎,點都要做D野俾人睇,咪求其搵隻野代理當做左野囉
呢D咁既game去大陸求其搵都大把
隻野2016年已經有,係受歡迎既就晨早個個識,買D咁既game都係諗住燒佢D人氣去谷下隻game咋嘛

達哥開台開左幾年先紅 又成日玩D無人玩既game
你地有無咁睇少達哥既毅力
不過算啦香港人（連登仔）最想睇人仆街

連登仔咩都要踩一餐先安落
支持達哥

三國做題材真係俾大陸搞到爛

但呢隻game我真係睇唔到目標對象係乜

冇得自動打，又要咁用時間，上班族已經收得皮

懷舊風但冇乜特別，中學雞都冇興趣

小學生又唔識達哥，加埋啲咸咸濕濕隨時俾老豆老母禁啦

所以正路其實係得班達粉會玩下

我都睇到第六年達哥了，隻game有hea玩下既

好心佢搵條女黎配女角啦, 變聲器咁既聲趕客咩

果d假達粉黎架，唔夠忠誠，追下post啦一樣大把真兄弟力撐，總之達哥求奇講句廢話佢地就話好笑，達哥叫到，再唔好玩都課金支持

屌隻GAME無樣野係香港，加把聲落去都無得救啦，有錢多搵熊仔黃攪合作好過啦。

點解劉備可以有唔同既畫風, 一致性好低

佢既才能確實唔係開發手機GAME既人材
個人覺得佢不如做好一個藝人角色
用自己影響力影響下D小朋友仲來得有意義
而家有正面又健康既偶像都買少見少...
食住條水做好形象賣下廣告再唔係入埋電台玩會仲有前途

達哥暗黃黎
只不過唔方便表達立場

就係睇左佢咁多年,唔想佢俾D支那低質垃圾game搞死自己
不過既然佢揀左賺人仔,唔做都唔得,咁都無辦法,有咩後果都係佢自己承受

「良心遊戲」
唔求賺錢嘅商家

藝人偽人

支持 linux 本地化好過

agger

跑online 啱唔啱

隻game唔岩我玩，已刪

雖然係佢心血 但係聽佢係到吹隻大陸垃圾game就覺得好尷尬

垃圾game
會玩既一定係冇腦白痴仔

達狗又現形

要搵大陸GAME代理, 係都搵日本都爆HIT既碧藍啦,
代理隻冇人識既GAME邊有人玩架

淨係最後個點 已經要讚

有幾多代理肯做廣東話配音？
一係買返黎原聲 一係就台灣配音

日本肯放個代理權先算啦

佢講到隻GAME好似媽媽睇住BB出世咁
以為成隻由零開發,本地原創,

點知只係傾個代理,配返D廣東話,整首主題曲
就話個BB係我既,有D失望

盲粉信到足

其實我覺得佢攞人中做例子嘅原因唔係想表達隻game因為佢紅，而係佢係想證明自己眼光獨到。 因為幾年前佢開始玩人中嘅時候，啲人係咁講話轉game又話悶又話盛，但係佢都叫人俾啲耐性，隻game佢覺得好嘢黎，而最後chatroom啲人都俾劇情吸引冇再叫轉game

佢講人中呢個例子，應該都係想叫啲人俾啲耐性俾佢隻game，往後嘅劇情有驚喜咁姐

佢係講遊戲上架嘅時候嘅情況似生仔

同合拍片扮港產有咩分別

個官網抄p5個結算畫面 抄到一樣
垃圾game不了
良心遊戲
知唔知醜

睇反資料，隻GAME響大陸16年頭已經出左，之後仲上埋PS4同STEAM，
2年後先搵個代理反黎做，會唔會遲左D呀

咪係，好多小學雞少少耐性都冇就剩係識得亂鳩咁作古中傷人

佢講到自己做左幾咁多野,都係想班死忠不問質素去支持咋嘛

反你老母

跑online呢咁？

佢琴日開台都講佢公司資源唔多，所以配音工作先攬晒上身。講真如果真係搵條女返嚟，啲人又會話佢偽毒啦
同佢之前做廣告都搵命博（臭你命三千）又嘔又盛，都知道佢係啲做嘢極度認真唔會馬虎嘅人。 先唔論隻game好唔好玩，但我玩嘅時候都聽得出有好多角色都係佢配，代理返嚟都落手落腳做，其實真係幾有誠意。

其實佢肯拍劇既話,tvb應該都會俾個男配男二佢做啦

跑online最初真係幾好

係後期變質課金向破壞平衡

當然個遊戲性質唔係個個鐘意

應該要搵Vivi Tam幫手

反你老母
隻game 16年出，當佢17年揾隻game做代理，準備時間要一年時間，18年頭出，啱數啦

7.5分

有誠意都唔好代隻大陸game呀

速食文化下 唔係即出即食既就係遲

當年pad都拖咗好耐先有港版定台版

G

佢以前咪TVB做幕後LO
收20蚊開工利士嘛
走佐又點會再返去呀

前幾年開台成日屌TVB利士事件

其實最易拎到代理權就真係得大陸

你見香港d game黎黎去去都係 中韓日

日本質素平均最高 但好難代理權返黎

真心覺得好玩！已課！

廣東話，香港map

fapfapfap

醒下啦

其實做生意想賺就想賺
乜野蝕錢都照做
好假好虛偽

佢間公司都係啱啱成立姐，邊有咁多資金去代理一啲已經紅晒既game，即使佢哋肯比親生仔比達哥代理，都會割到一頸血，同埋風險好高，更何況呢一隻game係達哥自己自資

垃撚圾

得,無問題,但唔好吹到咁大
你溫和D叫D fans支持下無問題呀,唔係晚晚用半粒鐘一粒鐘去講到隻game點點點,又話自己點辛苦咁呀

2015年中國獨立遊戲 美術設計獎
個官網既美術可以完全抄足persona 5
這就是中國
其實撐呢隻game D人有無羞恥心

香港都有獨立遊戲

達哥仲話今晚會再講
話太多嘢要講
呢次慘鳥

邊個做生意唔想賺錢呀
佢講呢啲野都應該係睇到呢幾日啲人嘅留言
打定輸數同唔想比咁高期望自己姐
面子問題大家男人都明啦

粉你老母咩

就黎可以慳返頭一粒鐘唔睇台

邊忽覺得隻驚會好玩會受市場歡迎

肯拍嘅話
肯定係男一主角啦達哥

有睇開都知道佢鍾意FF嫁啦，笑下咪算囉

遊戲高手

美術設計獎唔包官網設計

高登竟然冇人討論達哥呢隻驚

返去？ 不了

吹得太大

看到遊戲宣傳，覺得畫風很精緻、宣傳片相當吸引

個個代言隻game 都係咁講
好撚on9

勁好玩 玩到停唔到手

達哥自己咪又係靠亂鳩咁作古
自己咁樣成名 有呢D fans都正常啦

😅

結衣BB係佢老婆，高比係佢徒弟，跳舞似MJ都係咁啦

但係今次睇得出佢好認真

大陸大把水科畀佢都唔夠錢？

粉絲唔撚用得

中資唔通有親咩，你缺錢問父母攞都唔會即刻俾啦，同埋都話佢隻遊戲係佢自資代理

達哥話今次完全係佢一個人自資，冇大水喉射住

佢用和氐壁比喻叫大家認真細味隻GAME
唔好咁快就負評,我就當磨時間間中打下
石個D我有唔介意等夠鐘送一粒,係D廣告又長又多
反正單機唔使沖排名刷石,睇下遲D有咩大更新
先考慮俾錢免廣告

已經block曬上面成班反達哥既人

乜唔係淨係拎免費魂嗰陣至要睇廣告咩

好多人都盲反 都唔知有無玩過隻驚

盲反既唔會信 算啦巴打

希望達仔今次唔駛蝕太多當買個教訓
真心隻game唔理係咪支那只要係好本身都會撐
我就支持開盲反支那，無錯係盲反，香港俾人老強咁耐，面對著個極權暴政唔須要太理性，不過做左咁多年達粉情感上就唔太介意呢樣
因為香港地真係太少高質娛樂，d咩大J笑咩子個d fds出嚟乘機搞事，真係笑都廢事，屌都懶得屌
最後希望達仔會聽多d唔啱聽既忠言，下次會有進步

達哥隻手P過黎

幼到好似得條骨

其實見到都好擔心
應該太大壓力又食無定時肥唔到

佢玩親都係大作 何來冇人玩

Default普通話？
咁咪得囉 咁仲有乜好怪人

消費咪消費
達哥連續幾年晚晚9點半開台 9UP幾粒鐘 又無冷場 抵佢紅架

咪就係何來消費？
聽佢開台同隻遊戲都唔使錢

做乜鳩 deafult係粵語喎
定係你用緊支那機所以deafult蝗語
你捐返入你老母個閪啦

條撚屌仲未收皮

達粉全家死

有得睇權限

無事既

係咁架啦，第一日用android 咩

嗱呢個我唔係想教精你
但9up如果向住正能量方向鳩up
的確就算明知你鳩up都好多人鐘意

都係搵食姐 差唔多晚晚開直播都係功勞黎既
蝕就唔信啦
game都係岩岩出 鬼知業績咩 咁快就話蝕

如果真係蝕都照做 咁可能背後有中X水喉拎客戶資料

盲粉唔好咩都屌左先
利申:當達哥電台咁聽

支那達

國家會照顧你

真係好似女人

蔡思貝

屌，笑撚死我。deafult係普通話都講得出
柒到呢...咪撚潛水呀， 要瘋狂恥笑下先得

課幾舊當支持達仔

睇完條片你班所謂兄弟有無慚愧啊

講撚左成粒鐘

為左賣廣告 親自訓係街

G錯了 唔反達了

嗚嗚嗚！

嗚嗚嗚

課左2千支持

睇開達哥 但係唔會玩MIC GAME

dl 左, 玩左半個鐘, 頂唔順太悶del 左

香港人鍾意玩垃圾抽卡pay to win game

支持達哥
隻game不了

垃圾驚

達哥支持 ,支那game不了

本土game野玩 光輝歲月好過la

你過到關咩 悶

悶都唔比

tat gor 巧偉大

得x64有玩
仲有達哥出名過steam係咪on9

達哥好可憐 好心冇好報
笑死人咩

配音啲聲怪怪地

達哥

佢係真心想搞既 但真係無咩出路

請珍惜達子

上咗頭三

[IOS/AN]暴擊英雄-轟呀 Attack Heroes 喝斷長坡橋！

有玩既入黎一齊討論下

隻game過場同背景我覺得係有心嘅

小學生係咁

支那game 支那達 不了

支那game 但起碼佢自己一手一腳搞 同埋隻game勁少課金位 日日開台做義工連登仔先開心 收幾蚊就屌到仆街

平心而論
隻GAME根本唔好玩

唔係少課金位 ，係少坑錢位

想知如果要齊角全99LV要洗幾錢到

睇到x64plus講好似都要三舊

1.我地expect我地會睇到直播標題講嘅2130 fifa 2230 人中之龍，所以我地禁撚咗入去睇
2.實際上唔知點解多撚咗個乜春轟呀
3.所以我地屌咗出聲
4.順手屌埋你個弱智仔個屎忽，並建議你修讀philosophy

可以打關刷錢
可以零課金做到 但想課金支持都可以既

預計盲撐達粉嘅回應：

1. 有得你睇算係咁
2. 免費仲想點
3. 喺自己twitch到賣自己廣告有咩問題
4. 唔賣多啲廣告係咪你養
5. 咁叻自己整隻GAME出嚟又好玩過達哥嗰隻至好出聲屌人
6. 香港人永遠淨係識踩自己人
7. 冇人逼你睇

零課金 + BUG魂又得
課少少 + BUG魂亦得

只係想知如果用最懶方法拎錢拎魂(即課金)，要幾錢至做到

最好就課左$15蚊免廣告同$8新手包先
之後睇自己需要
課金其實都只係加快個過程

隻game其實衰在開頭sell唔倒畀人睇個game嘅特別之處
因為自己玩落同開頭個印象真係唔同

開頭以為就咁鳩撳就完
但玩落發現佢每隔幾關就有唔同玩法
同返佢啲人物啲攻擊範圍同人物走位夾得返
就算再高攻
如果個特性match唔倒嗰關
都係會死
但反而如果係用啱
就可以過倒關

就係呢個原因
我先會重用緊一開波隻低攻劉備

想支持達哥 但隻GAME真係唔岩我

同意 勉強無幸福 都係咪鬼裝

笑左
2130 FIFA 講開新聞
有時候達哥最近出左廣告 有咩活動 都會係直播中途講啦 又係咪expect 睇到直播標題內容呀？
明知佢代理左新game 點會唔係直播宣傳呀？
唔係咁聰明expect 唔到呀？
唔係直播同支持自己既人宣傳係邊度宣傳呀？
屌你個弱智仔 講啲自己唔想聽到既野咪屌囉
扮乜撚柒野啫

真心
第3點有咩問題？

係囉，有咩問題？

有，賣廣告已經係死罪

簡直罪無可恕 招人一齊MON實達哥chat room cap鳩佢D罪證出黎

成班高登仔唔識感恩

高登仔呢啲真係出自肺腑之言，唔會單純地一味讚同安慰，唔似chatroom同連登某部份人咁少少意見都容不下。

不嬲剩係識玩大作

我屌你老母個官網,真係直抄P5,真係好撚仆街,字體,排版一樣,
一睇就知垃圾公司

成左名做唔返自己係一件好令人悲傷既事
個感覺好似係高登仔摧毀左一個難得既靈魂
以前睇佢感覺佢真係真心想同兄弟打機笑下
而家真係為個廣告為錢而打
好多野都睇到佢唔打唔得
認叻好多時都係為取悅班垃圾小學雞
希望索性收山打返工
然後佢學VANOSS咁俾班兄弟一齊9UP潤下佢賺YOUTUBE CLICK RATE當外快仲開心啦

達粉/真.好兄弟消失得無影無蹤
無人能辯

高登仔真係好撚煩
開個台打機都要認老屎忽 唔岩自己睇就屌人CAP水
心諗 你睇就睇 唔睇就咪睇
個情況就好似入去譚仔屌人無白飯食 自我中心 成個世界圍住你轉咩

隻GAME 伏就梗
但如果話佢個人變
我又唔覺得
我由佢幾百人到而家都KEEP有睇
唔覺得佢有變到

一樣咁ON9

又一個少少意見都容不下嘅例子

算吧啦
狗屎運比佢彈起

人大左個人唔同左好正常啫其實

不過我真係好討厭佢sell慘情
晚晚流程就係講隻game點勁點勁->講自己製作過程點慘點慘
玩人中都要提下隻game
以前佢賣廣告都唔會咁過份
唔係唔俾賣!適可而止就好
而家咁真係趕客
唔緊要啦佢chatroom仲大把兄弟排住隊幫佢課金支持佢

唔講道德倫理
剩係講個品味都扣晒分，一隻垃圾吹到天花龍鳳

理得好玩唔好玩
G持達GOR

佢係咪傻撚左
佢打機都識屌鬼評分啦，莫講佢玩親啲game都係大製作
而家自己代理隻手機game就講乜好心無好報

呢度好多打手

垃圾

佢自己又有幾可玩人地D本土indie game

係 依加講左好多廢話 成日係又屌唔係又屌

聽到悶 依加930個段時間都無睇 後半段岩睇先睇

內容FOR小學雞 低質左勁多

利申 訓教狗開始睇

呢條友都幾俾面達哥，直播成兩粒幾鐘去玩達哥隻驚...

唔敢認老屎忽
係dead rising 核彈發射壞save開始睇
我寧願佢做返自己
講返d 80 90 後果d話題好過
為屌而屌真係唔係佢
認叻其實都唔係佢style
以前係見到佢真係唔識柒左先特登兜先好笑
而家就特登認完叻就整d柒位去兜
兩樣係好唔同既野來
早排過年打edf俾兄弟串同埋大叫就真心好笑
完全發自內心

配合啲柒頭小學雞 無計 為生活係咁